瞓唔到

same，嬲到訓唔到

+1

巴打我與你同在

琴晚訓得3個幾鍾 就出左去 今日又訓唔到 又準備等天光

早啲休息 反應唔到否則

take care

same here

嬲撚到仆街

太子嗰邊唔知點

我都係
冇喊
但心好痛
訓唔到...

第二晚 琴晚已經訓唔到

我都係 好撚攰 但聽日都要早起出發

我都係 好攰 但訓唔到..

訓唔到
超嬲

完全瞓唔到

+ 1 嬲到訓唔著

大家都係咁

睇完會開心返